黨鐵商場

今日仲有圍黨鐵商場行動架，1點德福同連城，或者自己就近嘅黨鐵商場
去唔到機場既手足或者係得閑冇嘢做可以去商場行吓街

點解無人講？？

而家去都未遲，機場手足出嚟就可以去行街